屌你老母閪，點解百佳會冇火機賣架

7仔又成10蚊個，貴到嘔

點解7仔會冇廁紙賣架

因為你唔識用八達通

有冇可能呀